%@Titre: Groupe Ouest -- 2003
On considère l'expression $E=\left(2x+1\right)^2-4$.
\begin{myenumerate}
\item Développer et réduire $E$.
\item Factoriser l'expression $E$ sous forme d'un produit de facteurs du premier degré.
\item Résoudre l'équation $\left(2x+3\right)\left(2x-1\right)=0$.
\item Calculer $E$ lorsque $x$ vaut $-\dfrac32$, puis lorsque $x$ vaut $0$.
\end{myenumerate}